抗爭者反警反暴政遊行，點解要由警狗(抗爭目標）批准？

反對黑警失控濫捕，打傷打死人
竟然要黑警批准不反對通知書
邏輯上好有問題
點解唔係由中立部門
例如法庭（暫時中立）批准

你抵抗害蟲
但要等佢批准
荒謬

Our protest aims to oppose the uncontrolled violence of riot police including abuse of power and lynch.
It is illogic that we need to seek for approval from the Police.
It should be decided by the neutral department like the Court.

You beat the bugs but need its approval.
Ridiculous

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 民陣

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！